連登好多小學雞

都係高登高質素好多

吹呀 屌你老母

00後讀IVE有ac用

好行唔送

不嬲child登只睇動物台/遊戲台,平時上返高登

屌柒你老母臭化閪

冇來文化，講粗口去旺角，唔好上討論區。冇腦